有無人知黃大仙連續幾架機飛係咩事

望左十分鐘已經有超過十架/次由同一方向（九龍塘）方向飛向黃大仙同九龍城，唔排除係兜圈，但同時一架接一架都只少3架，睇唔清係咩機，行得好快，飛得低，唔似直升機，不斷o係樓上面飛，有無巴絲知咩料

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

有無人睇到呀，望左半個鐘啦

無人機？

我聽到聲 不過無望

見到好多